不如美國黑人同中國香港人互換

諗起都射

goto hell 5cent

Cent你老母臭閪弱智仔

Good idea
港共政權推個<<Minnesota Policy Act>>
既然成日都話白人係racist
接濟過黎香港，皆大歡喜